720同721既all in野餐決擇

經歷左咁多場野餐

大家都學識左野餐技巧

但野餐能量唔能夠日日爆發

而且和理非已轉向支持

所以我個人意見會有兩個意向

1 認為720可以稍微留力 留番721 all in
好處可以令721唔會有老幼怕安全而唔出
因為需要和理非做盾。 亦可以721用哂所有力
而且720對手亦偏強 保留體力721食大餐

2 認為720要食大餐 去集氣俾721升級
加上要雪77之恥 前線決定 尊重義士

其實我自己就偏1
但絕對尊重前線決定 齊上齊落

仲有討論還討論 唔好互相再指罵分化

推